有無一首歌係你不斷loop

it's been a long day, without you my friend

似個醉漢不太清醒 鬧市中總有你身影

若這一束吊燈傾瀉下來
或者我已不會存在

5201314